被指和你shop搶犯 20歲男生襲警罪不成立

【被指「和你Shop」搶犯 20歲男生襲警罪名不成立】

去年12月有網民號召在沙田新城市廣場發起「和你Shop」，警方試圖制伏疑犯時，一名男生被指為了「搶犯」襲擊警員，該男生否認一項襲警罪，他今日（6月23日）在沙田裁判法院獲判罪名不成立。

裁判官李志豪裁決時指，呈堂片段能證明警長陳勁濤受襲，但未能看到是誰施襲擊。警長指被告當時髮色突出，但片中無與被告形象相若的人。

全文：

染髮 剪髮好重要 唔準偷懶